[筍工] 清潔工日薪$200萬元

陸媒澎湃新聞以及中共旗下香港大公傳媒集團近日聯合為兩名因「反送中」運動而傷亡者募款，並在8小時內達到籌款人民幣200萬元（約合新台幣860萬元）的目標。

據澎湃新聞，截至昨天深夜11時許，這個名為「香港李伯羅伯專項救助基金」項目在8小時內達到籌款200萬元的目標。

佢個仔有首期去買樓啦